屌佢老母 好想發洩！

屌佢老母 老細琴晚凌晨ws我話 明天休息 咁我起身同平時一樣趕返工趕車 冇睇信息返到公司 先知明天姐係今日

都係繼續做cdrom好

咁咪好
做埋聽日既野
聽日再做埋下星期既野
對公司有好處